有冇人真係轉左用 signal 同fd 傾計 ？？？

依家我d fd 全部轉晒用 signal
暫時得同老豆老母傾計仲用緊 whatsapp

你地咩環境？

same same

冇

我 轉埋落去iphone最底嗰行

轉曬 除咗補習家長同埋學生
唔知點開口驚中伏
有冇ching教路開口

除咗公司GP 全部都SIGNAL

佢哋有signal咪用signal
無咪繼續whatsapp 囉

平時無人搵 轉左成個星期啦 得公司wtsapp group響過...

唔係好識check喎
我打任何contact嘅名signal都會show曬
有冇教學

發覺轉signal 既過程都幾smooth
直接係signal 個 contact list 入面搵 d fd send下sticker 派膠
自自然大家就唔再係whatsapp 入面傾計

下我係得有用signal嗰啲show出嚟
我用iPhone

Same 有用就say hi
跟住自然喺signal繼續傾

上年已經同最Close嗰班朋友轉晒做Signal

除公司全signal，我都估唔到可以轉得咁成功可能係我的朋友很少

去聯絡簿，可以睇到佢有無signal有既可以轉用signal搵佢，佢dl得signal都預佐用

用signal搵朋友
用whatsapp覆我

公司gp都轉左用signal 了

同fd互send完stickers就冇下文

老竇老母一齊轉左

mich mich

用番Signal覆佢

我
Signal and tg only
返工wts

我啲fd喺晒discord，轉完signal都係打句招呼跟住去返discord傾